【傑出青年】90後創業 主打風格自然、收費相宜：歡迎挑剔嘅客人

不少人喜歡找來專業攝影師拍攝生活日常，好記錄一些美好時光。同屬90後的Ray和Phoebe拍拖之初，也想過拍攝這些紀念照片，但發現間的情侶攝影套餐動輒也要二千元或以上，而風格又過於刻意及華麗，「我們想拍些輕鬆、自然、清新風格的照片，於是就想：不如自己動手吧！然後發現照片的效果不錯，於是便嘗試創業，為情侶拍攝照片。

要在市場突圍而出，二人除以比坊間對手相宜的收費作招徠外，也會盡量把拍攝時間控制在一個半小時內完成，不如一些行家要拍攝兩、三小時般的久。另外，他們的攝影風格也能迎合年輕人的口味，「以往拍攝這些相片，風格會較華麗，也講究鋪排，但現在的年輕人喜歡隨意率性、生活化，我們正好也想拍些毋須人家刻意擺姿勢的相片」。

==

係咪有相機都可以做攝影師

屌你唔專業又冇技術都可以包裝到輕鬆、自然、清新風格，就好比D豬西用文青黎包裝自己個衰樣一樣。

咁撚求其就叫自然

係

港豬咁易氹，無所謂啦

入面張張都特登擺POSE 架喎

睇唔撚明

520影半個鐘？加用一機一鏡？啲相另外收費？ 咁有啲直頭唔洗錢添

個問題係咁樣都有咁多人幫襯

睇唔撚明
原本咁都可以月入4-5萬
早知我都去開檔

爆晒光都出得比客

揾呢班友影婚紗相嘅新人究竟有冇尊重過自己段婚姻

影得咁樣衰

唔止影得樣衰 , 個主角都好樣衰

韓國文青風格係咪=對唔正焦 ??

後現代主義渣機手勢?

仲要拎副廠鏡

咁SIGMA 係副廠都有正野既

係個半鐘

我計過，要月入4萬，要影79場

即一日2.5場

邊有時間執相

係，而且好生硬

正常自然pose比較硬膠，似梅佳代多

拿，銷量黎講，Canon第一，Sigma第二，Nikon第三，騰龍第四

Sigma先似正廠

講真 豐儉由人 好多人都想有輯生活相留下念唔通下下掉幾k出嚟影咩
佢影到咁但係又收你公價就話啫

影完落d文青preset
3分鐘執完啦

其實ok，影半個鐘呢d相， 幾百蚊搞店，
當係情人節禮品都ok

係個半鐘🤣🤣🤣

又係，百貨應百客

我諗都係一單520姐，唔會咁癲單單都係嘅

以我所知，係有免費既，所以佢地都唔叫頂爛市
係條數誇張姐

果啲係之後，每張相收錢，一係包你5張其後收錢，執色又收......

都係，台灣模式

香港大把咁做啦

唔狙擊MAX TANG?

張相影緊邊個

飛機降落同攝鏡情侶

首先我呢個post係中立評論既，唔似出面全行圍屌佢地。

而且Max Tang又唔係頂爛市
而且佢有雨革系列，初一名圖片
個本土底厚，我又點會狙擊佢？

好明顯因為近年生態先轉做婚攝
覺得佢轉型都好好，搵到出路

社運攝影既出路其實唔多

其實影水馬

香港發達四大行
偷 呃 拐 騙

雖然價錢反映質素，但啲相全部一式一樣⋯⋯

一式一樣就預左
但見佢抄呢隻游B專用色

我決定狙擊佢地

咖喱幾時去掃人個場？

得罪講句
pre wedding真心唔難影

$75 2 hours就差唔多
㩒到掣咋

我直程借部機比人影完還返比我算

車錢都蝕

CLS , $520 都比多佢啦，呢啲quality我自己set 腳架影唔好

ig風格好浪漫呀

完全係APPLY左 "我收得好平, 你咪撚有要求"
好老實講俾錢影到咁樣不如自己電話自拍算

歡迎挑剔

我想比520蚊去挑佢老剔

尾2個張

棵樹， 眼都花

有鬼執咩，加filter之嘛

其實上面有人講左，幾百蚊試下相既人大有人在

而ig既不明文規定又唔係人人明，咪有人覺得比錢好啲

同做乞衣差唔多

寧願無job都唔降價🤣🤣

以唔識影同衰過電話影黎計算幾貴

重有啲另加服務呱
套過第二套preset出過一set jpeg,又收你多一啲

文青SYTLE

頂爛市咪就係依D囉
講到自己個價好合理咁

ig有咩不明文規定

日光日白影到爆哂光， 係咪冇收返細個光圈定係其實玩緊慢快門

..

其實影緊燈柱

佢影到咁，不如搵個friend拎部手機影可能仲靚

用canon就冇問題

佢地咪講左重要係識講野sell自己

區議員

其實我又明wor
其實一般人都無攝影眼，又唔會帶相機腳架出街，都係當請個人來影相
影得快收得平，夠質素post上FB/IG

Search 520婚攝